Footnote vs In-text citation

Footnote
In-text citation

大家中意用邊種？

睇果堆字長定短，
長就footnote
短就intext

最鐘意plagiarism
一齊做海盜

個人覺得intext零碎之餘又妨礙閱讀，最為痛恨

一定係footnote